有無人臨結婚先發現接受唔到非處女做老婆?

早幾日同朋友飲酒
有人飲醉係咁問人個女朋友/老婆個處係咪俾自己
好多人唔願意答 得我一個答係
跟住佢就係度喊
同我講每次諗起佢女朋友(就結婚) 同前度上床嘅情景就好心痛 係咁抓住自己d 頭髮 跟住大嗌
因為我老婆個處係我破嘅 所以一時三刻都唔知點安慰佢好

想問女朋友/老婆個處唔係俾自己嘅巴打點樣麻醉自己 安慰自己個老婆曾經俾其他巨大賓周插過屌過 甚至中出內射過?

唔會話接受唔到，但有時諗起會有少少sad

d 女好蠱惑 就算俾人中出過實唔會認
只有處女或個處係自己破嘅先信得過

我接受到中出，但係接受唔到比人無套屌過

沈日有巴話
A0 都可以有做雞嘅過去

點解我睇唔明

知唔知中出係咩意思⋯

我剛好是相反，兩樣都接受唔到

每隻字都明 點解變成句子就唔明

你需要睇下sex education
補習下

樓主，你條女都係呃你

港女咁撚淫，又熱愛含撚屌閪，想搵個處唔易！
有MK屌完，墜埋胎，挫鳩完佢銳氣，毒男先有得埋單！

篤穿個套咪得
依家返庇護工場都有isp mail？

咁你想女人點
初戀就要結婚？？
咁麻煩男人結左婚先扑人

同埋男人有性需要扑野就冇問題
連登仔都識過女人扑野明明爽過男人
但女人解決性需要就係臭雞
雙重標準到
番去做中國人啦

識講*

依家香港仲邊有處女架

接受唔到
一定係自己破先會係真愛

如果女朋友係處 但要拍拖5年以上 結埋婚先俾屌
結婚前摸都唔得 點睇？

港男聚娶港女係咁噶啦
怪就怪你唔係洋腸

我層經以為中出同打牌隻紅中有關

真心問其實女人嗰處有咩意義?
如果你想搵個處做老婆, 你自己又要唔要係處呢?請比理由
假設有兩個女人,
一個係處, 但牀上係零反應完全唔夾
同一個唔係處, 但係性生活好夾
你會點揀?

咁如果你只係屌過一兩條女 而條女就同個十幾二十個男人扑野 你會點揀

同十幾二十個男人仆野係點樣?
Orgy? ONS? Or just having sex with partner?
唔了解返個情況就唔會單憑佢有過幾多個sex partners 下定論。

ONS同sp都有 唔係orgy